雷鼎鳴稱不會支爆 「朋友叫雞可用手機付款」

香港科技大學經濟系前系主任及榮休教授雷鼎鳴今日出席以「國家與香港」為題的研討會指，香港部分人認為國家經濟會冧，支持港獨，有人甚至以「支爆」形容國家面臨的危機，但他認為內地經濟不會爆煲。

雷鼎鳴指，在內地捐錢給乞丐、「叫雞」也可以透過手機付款，來說明內地生活十分方便，遠超香港，「有事實擺喺度，你就算冇掌握數據，你走去大陸行吓啦，你點見到（經濟）有咩會冧，科技上面嘅進步，學術論文嘅增長，大陸生活程度方便過香港，你畀錢乞兒，都可以攞部手機出嚟照一照，我識得朋友叫雞（召妓）嘅，佢話叫雞都可以拎部手機出嚟照，香港呢啲嘢仲未做得到」。

我覺得 你應該試下in

in 咩?做雞?

寫咁大篇野黎話比人聽自己叫雞。

你朋友

朋友

又係呢條友

你朋友...

Prof.雷帶領以支付寶打手D wade為首既五毛大軍橫掃三沙一水scan爆囡囡qr code